中共今次又送子彈比美國

美國可能出招加辣

重要係搞中學生組織

搞中大>香港人權法
搞學生動源>???

送左成年,有撚用,繼續大豆

中共睇死美國有子彈都唔開槍

美國今次又藉口出招啦

中共向美國報復就係拉幾個後生仔？

可能提早出list?

人地講事實又五毛?打飛機 不如行動喇

其實可以出晒所有招
侵侵好難再慢慢逐樣野等

全球反共氣氛下 e d諷刺已經唔好笑

大叔米呢啲老舊五毛account都要用返
好好pay？

我真係唔明佢地做乜9

另一個Post既twitter整合

日文

做先講啦
咪又係嘴炮

加速師並非浪得虛名

我覺得未必，可能係人質外交

電腦大爆炸，存檔死清光

加速

老老實實
list呢

班左膠呢??

極權政府搞學生喎

今晚又多咗李桂華

又扮盲

冇撚用，所以中共要做多d，
包括搵多d打手反諷同吹到天下太平

維吾爾人百萬集中營都無乜郁...

今次美國唔救冇人救到

事實咪就係你地唔肯面對事實囉，出面咁多共企俾人清算緊

除咗熱戰，中共乜戰線都打

美國要出兵了

如果連登有熱狗咁果個一撚定係你

一篇好普通嘅文章就可以話係煽動分裂國家
冇諗到今時今日香港會變成咁

Push

D子彈多副夠重機用又點
慢撚到閪

Blocked

日日都送子彈 一係核彈

幾時先死 等到頸都長

至今大約有千幾粒子彈

比d耐性啦
再唔係做吓任務
我都好嬲 化悲憤為行動

我50+，冇讀過大學，有學歷既巴絲請馬上做野

本老嘢叩首

俾洋人睇到你搞中學生等於死罪喇

捉幾條吹水排骨仔交差，真係柒出宇宙

求下大家上Twitter推po

美國班左膠今次出聲未
BLM，咁香港中學生係咪matter

美國多子彈到嘔喇
唔使再多

中國人唔撚怕制裁

唔該巴打 blocked

哩位都係已blocked5毛

衰過六四

white terror

你就真係無撚用做五毛做到咁低莊

但粒子彈要安全丫

exactly 黑警陣係係到倒中共米

又核彈 第幾多百粒

你老母前世做錯啲咩要生你呢個戇鳩仔

出乜撚招 打仗先算啦

國安入屋拉學生Retweet link⋯求下大家幫手retweet推上國際

Twitter 要人啊

加速器，沒有最快只有更快

乞到機未

push

美國將從7月31日起，恢復對55類 中國商品加徵25%的關稅

真？

證明我國不畏強權
剛同日德英傾完計
轉頭就拉人落你面
盡顯不容他國干涉內政決心

共匪剩係識蝦自己管治下嘅人

thx

總加速師

全世界見到中共會恰細路

次次做錯嘢就spin去另一樣錯嘢
仲有冇人吊777防疫差先

連登仔不願面對現實,剩識得Blocked Blocked Blocked,都成年但一D進步都無,支那反而進攻到鍵盤建國都犯國安法了

係中共自己送都算，而家係黑警想擦鞋，
未問過中共想唔想，好玩囉

信一成好啦

似試水温多啲

國安入屋拉人Retweet link合集：

唔該巴打
笑死佢仲衝出黎諗住扮公正救佢啲五毛同伴

連登仔覺得要送到幾時

你老母生咗你個廢柴出嚟仲要繼續接客真係慘

blocked

香港係OFAC名單上咗榜，可以同北韓 伊朗齊名。

你領導無教你大豆呢個term已經令五毛露哂底咩下次醒少少

是但啦，Trump搵Pence Pompeo做副總統 同國務卿就知唔會因為經濟利益就傾得掂

睇唔過眼啲假膠

再搵多d國安去外國拉人

有冇撚用到時咪知

五毛+熱狗

本來外國等緊佢正式借防疫為名押後選舉然後出招，依家唔洗了

你覺得真係唔係國安辦落order去捉人？

五毛起底POST

今次我話唔係，
一，拉幾個連香港人都唔唔睇佢篇文嘅人有咩用，
二，條傻仔黑警頭先出黎講啲野，係中共自己都唔敢講明可以全世界執法，條文寫左同有人出黎講係兩回事

小心唔好畀人spin走轉移視線

傻閪

推

cls...呢代香港人前世係咪欠左中共

ppppp

又係制裁香港人嘅時候

1. 狗仇恨香港人變態以權謀私要制裁殺害香港人

2. 官同D考第一嘅又制裁香港人要震攝一下報下仇

3. 建制畜又要奶共爭功勞制裁香港人

4. 拍下籮柚走得遠遠果D又唔對準D制裁對象,要求外國一刀切用伊朗形式制裁全部香港人,殲滅香港,講嗰啲乜q重生？

5. 白人社會要對付ccp又要無差別制裁香港人

6. 芝麻又迷戀阿爺擬人法鍾意打仔教育,又要制裁

7. 鄉黑又被授權合法使用武力打柒香港人

做乜鳩？

希望手足門平安，土共會有報應的。

請篤灰你身邊移咗民嘅黑警畀國際手足

推到比全世界知

用最撚低賤嘅人質外交威脅美國，支共一貫做法

中共送咗好撚多子彈啦
仲要送幾多佢先收皮

又Block一隻支那狗

就好似以前又點會諗到有咁多大國會出咁多制裁措施 淨係終止同華為嘅合作其實都已經好難想像 因為以前氣氛未形成之前好多歐美國家都真係搵錢至上 但而家直情有咁多移民限制嘅放寬 又會終止左同香港合作嘅逃犯條例 一年之間可以發生咁多事情其實已經真係好難想像 香港人已經可以成功咁挑起到國際嘅反共氣氛其實已經好值得肯定㗎啦

我覺得中共咁做係為左舒緩內部政治壓力 為左立威
點解要立威？
因為8月就有北戴河會議 習大大要趁呢個重要會議鞏固自己地位 又或者轉移視線 由大家關注中美問題 變左做香港問題 如果唔向香港開刀 會議上有可能俾其他派系既人評擊 例如江派 呢一點一定係習大大最怕既
對外方面習大大預左美帝會反擊制裁
但制裁既方向唔會影響到中共政權 不痛不癢
重則班官之後會列入自治法制裁名單
輕則口頭上美帝屌下鬼
所以最大影響既係班港官 但一直中共都當佢地係棄卒
中共一早諗好哂點做 但美帝會唔會做d出其不易既野
我諗就未必啦

北戴河會議已經唔開